[重推] 風褸 —— IT professional 的象徵

如同西裝係金融狗嘅象徵一樣，風褸同IT professional 之間有不可忽視嘅羈絆，係天作之合。

我對風褸嘅印象要由中學講起，中學嘅時候projector用唔到，Miss一定會call樓下嘅IT哥哥。每一次，不出半分鐘，IT哥哥就會著住一件黑色嘅風褸如影而至，我每一次見到，心裏面就會泛起無盡嘅崇拜。

風褸磨擦力極低，IT哥哥可以漠視空氣阻力，用最快嘅速度跑樓梯，第一時間趕到案發現場。其次，風褸彈性高，IT哥哥舉高隻手reboot projector嘅時候完全無後顧之憂，可以心無旁騖咁整部projector！

無錯，IT哥哥身上嘅風褸係佢嘅利器、係佢經過深思熟慮先披上身嘅戰袍。但係絕大部分人都察覺唔到，以為風褸係攞嚟懶型。我果陣以為佢地好天真，但係誓估唔到，天真果個人原來係我！

風褸嘅真正效用，要到我讀完大學踏出社會做嘢先知，其實風褸遠遠唔止我以為嘅咁簡單。

其一，風褸檔風保暖，坐office一年四季都啱着，特別係入server房嘅時候，冷氣機吹到轟轟聲，西裝友打曬冷震嘅時候，IT professionals 可以依靠身上嘅風褸，專心一致咁起server，冷眼恥笑身邊嘅西裝友。

其二，風褸隔味防水，身為IT professional，成日OT，身上總不免有一浸毒有嘅汗味，依個時候，只要拉埋拉鍊，就可以完全隔絕氣味嘅流出。就算四日唔沖涼都絕對唔會有任何問題。

其三，風褸多袋，作為專業嘅IT人士，身上一定要帶住唔同類型嘅電子器材。要裝OS，直接由風褸嘅暗格攞隻手指出嚟plug落去，行雲流水，好似寶劍出鞘一樣。

我啱做嘢嘅時候着住件冷衫番工，好似完全融入唔到同事嘅圈子，至到有一日我發現問題所在，忍唔住去NikeU記買咗件風褸，成個世界都唔同曬。

搭地鐵嘅時候一睇，就知邊啲係自己友，我地會互相點頭微笑，無言之中表達出惜英雄重英雄嘅情懷。

睇落普通嘅一件風褸，其實蘊藏住無數嘅寶藏，就如同IT professional 一樣！

如果你仲讀緊大學想做IT professional，我勸你及早買定幾件風褸。屋企冇三五件風褸唔好同人講你係讀IT。係咁多。

2018原著
風褸 —— IT professional 的象徵

又有潮文

前樓主就實在走得太前

屌，今日轉涼，岩岩先係 u記買左件風褸

利申：developer

全民U記，毒撚福音

2019 Dresscode - 黑色風褸

仆你個街，著住件黑色風褸
利申 著緊

2019 修正版！唔撚搭黨鐵呀

屌

又真係喎
屋企半個衣櫃都係風褸 仲要清一色黑
做咩都好 風褸方便度真係MAX
利申讀緊IT

it 人多數藍風嬲

風起了 好凍要著返黑色風褸

全民風褸，唔洗再比人恥笑，IT狗福音！

Lol

真

灰色Uniqlo,

利申 唔著褸，平日返工成個中學阿蛇咩 行入埋大連食蕉都叫我阿蛇

要有vendor logo送既 風褸先係身份象徵

屌IT狗真係好cls

一樣

試過收polo shirt,粉紅色

而家咩緊vendor 袋

push

有咩奇奇怪怪又冇人要既設計就拎去送比IT狗

GU一樣有平野

屌痴撚線

U記超輕做緊限定199

其實呢篇唔差

2019最新潮流出街會望多兩眼著風褸嘅巴打

新會然

都係個句，諗住最後走既人唔該柒地都同我攝返衫佢

ppp

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

呢排係街見多左好多IT professional全民IT professional

迪卡濃有無呀

我打字嫌風褸郁嚟郁去太嘈
著開有彈性嗰種 fitness jacket
勁舒服

AGGER 之前都做學校由返工第一日著同一件風褸著到LAST DAY

幾錢件？

身材好就話啫

U記199果隻公廁褸

In 毒撚 we trust
利申：已有3件

雖然係潮文但係好啱用

毒步兄

冇肚腩都唔衰得去邊
有胸肌就更加好

做多啲 gym 啦，全民尚武吖嘛

一除件風褸 即刻變MK仔又得

黑色風褸

見證住潮文誕生
仲要係抗爭潮文

好多新會然

U記風褸真係好著

好L正

U記風褸cutting 可以顯瘦
第一次著嚇撚死我

仲要#2已經引左出處

見證新潮文誕生

笑死

笑死 我真係有買 u記而家199

中學著到而家
利申 IT9
利申 獨能

前樓主真神人也

一句屌你老母係前樓主作為IT狗最後既抵抗

著住黑色uniqlo覆你

U記 入面有毛毛個件灰色

有帽睇落pro啲

差唔多
日文絆本來係拖狗、牛、馬嘅繩，之後引伸到指人際間個種斬唔斷嘅關係

屌
我鍾意

真係毒門秘褸

Push

冇錯 後面印上Microsoft

唔係it狗都要風褸

當IT狗係流動廣告板

你睇下你樓上

屌你老母

得件cisco

風褸，正！

#25 同 #95

廢柴先着風褸

前樓主表示：屌你老母

估唔到宜家連潮文都有修訂版

早排都係u記入左件風嬲

件野幾靚有冇話咩牌子

手快有手慢冇

唔係做IT諗返中小學班IT哥哥都好認同
果時篇潮文推唔起，估唔到推返上嚟

以前著barracuda風褸，而家做finace industry inhouse要著老西
有無vendor送件風褸比我

駁唔到

好掛住以前嘅連登

cls

啱啱上網鳩搵嘅
我著開嗰件兩年前 H&M 買落

邊款睡下有無dress code

風褸明明係寬頻佬嘅象徵
有冇搞錯

哈

天氣開始轉涼

好人唔敢打西裝友

有冇人覺得U記啲衫同褸靚咗？
啱啱走去U記睇，以為自己去錯咗舖頭

著件冇vendor logo既好唔好意思話自己professional

唔著

針織外套
利申 IT絲

笑死好真
同埋最多係自己公司褸，如果公司有出，多數個個dept d人都唔會著，得IT著

SSP排檔幾拾紋有件！

借個位推下post

「行動post」新死線->升級計劃書

最新完整企劃
大意：11.2 晚上係政府出賣黑警嘅死線，做唔到就11.3 升級
連登需要行動post
有咩覺得唔啱嘅一齊討論傾掂佢
幫手推一下啦唔該

除左U記GU仲有咩推介？
u記果件著到好肥

不死鳥

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

懷念一年前既連燈

me too, 但我著老西著到成個中學阿蛇咁。。。可以啲做

黑絲

成個身型比人睇到曬
不了
毒撚怕醜
驚比人認到毒撚身材指住黎笑

冇 是咁的
0分重作

推喔

躺著也中槍...

真係型到屌左聲

香港人做唔做得到

真實對白
廢IT狗
我supervisor

: 咦 今日終於做風䄛IT狗啦
: 係CISCO風褸IT狗呀
:

你supervisor係咪睇左呢個post

好假囉
一個nike U記就出賣左你。
你跟本就無買風褸

屌你老母 sad but true

Uniqlo blocktech 風褸399 已狗衝

深水埗有呀 $39 $49
岩岩入手左